係咪我太固執...

是咁的 我同女友拍左兩年幾
識佢之前佢已經好鍾意打機
一齊左幾個禮拜左右 佢同過網公單獨出街
但係佢果陣係冇同我講 所以我好嬲
果陣已經差唔多分手 但係最後都係冇分
然後嘈呢樣野 嘈左大概幾個禮拜
開始就禁止對方同異性溝通 慢慢少左嘈
之後一路都好好
但我都明白冇可能成世都唔比對方同異性傾計
所以兩年間都慢慢放番 不過當佢有果陣都會有唔舒服 不過就視乎佢地做d野會唔會踩界 唔小心過左小小界我都會講自己唔係好接受到咁樣 再同佢佢講同樣情況如果係我做
佢又會有咩感受去引導佢明
可能日子長左 兩年既時間我對佢都重拾番信任
而因為近排有隻game好似幾好玩 所以想佢陪我一齊玩 因為都知佢鍾意打機 開頭好地地
但總會因為打機識到好多異性 佢慢慢都有係game同異性傾 我當然會唔舒服 不過我同佢講 同異性傾計唔係唔得 只係我想佢好好拿捏分寸 唔好太過火
開頭都冇話傾到點 然後慢慢佢同個台仔傾傾下好曖昧 我就開始嬲 因為我都講過 唔係唔比佢同異性玩 但係唔好玩到咁過火咁曖昧 之後佢既做法又好似第一次咁 係我面前收斂左 背後就用其他方法繼續曖昧 之後又比我發現埋 果一刻我真心講分手 但佢挽留我 話唔再搞曖昧 我話真係最後一次機會 再有我唔會再話佢就直接分
而呢段時間 佢同個台仔冇再聯絡 但係因為打日常既任務 同另一個台仔成日都好似出雙入對咁 由朝玩同夜晚 我本身都有野做 所以一般都係夜晚先玩
所以日頭佢點同人玩我都管唔到 亦都知冇辦法
但夜晚都想佢陪我玩 始終一開始我邀請佢玩都係想佢同我玩
結果 佢係有同我一齊組隊打任務 個台仔都同隊
但係佢地就用私頻講野 而同我可以面對面既時間就會應我兩句 但見唔到面既時候佢只會係隊頻應我兩句 比我感覺係求其敷衍我 相反 就同個台仔由朝傾到晚 我覺得佢好唔重視我 所以我又重新講 唔係唔比同異性玩 但都唔洗由朝一齊玩到夜晚掛 仲要同我同隊都淨係同私頻同人講野 我話我覺得對我好唔尊重 因為我都尊重左佢鍾意打機 同異性比較容易投契 所以容許佢咁做 點解可以咁唔尊重我
然後佢既回應係話我好矛盾 又話可以同異性玩 但又唔可以玩足一日好矛盾 話佢地就算傾計都係講好正常既野 點解都有問題
佢講完 我覺得可能我做法唔好 唔應該係咁樣去改個界限 但我又始終覺得 有拍拖同異性朋友保持一定距離係對伴侶既尊重 真心唔明有咩問題

其實係我固執咩？

然後佢既回應係話我好矛盾 又話可以同異性玩 但又唔可以玩足一日好矛盾 話佢地就算傾計都係講好正常既野 點解都有問題

不如咁講：「話你好矛盾，又話可以同異性玩 但又唔可以扑野好矛盾」

我覺得咁講又太偏激 講左只會惡化

有咩矛盾
俾打機唔俾曖昧，都好合理姐

Btw可能講漏左好多野 有野問我再補充

佢覺得 因為已經冇再曖昧 純粹好正常咁傾計
所以咁樣玩足一日都唔俾好矛盾

上面都係跟個邏輯講姐，

醒下啦你，用私頻同你講野，係因為佢想收埋你，唔想曝露你地既關係，唔想你地既交談影響其他狗公對佢既幻想。

只可以講大家現階段唔夾 感情無對錯
只係睇佢有無踩到你底線
可能對佢黎講同其他人曖昧係影響唔到佢對你

不過堅持住自己底線我唔覺得係固執

問題唔係件事係性格
現實既佢同異性同事朋友相處係點？對你又係點？
自己諗清楚長遠落去會係點啦

其實真係冇對錯咩
咁如果真係因為做呢件事忽略左對方
令對方受傷害 而其實佢本身又唔想
我唔知道呢d情況想佢講句對唔住岩唔岩

我覺得冇人天生就同自己完全100%夾
感情始終需要兩個人互相去磨合
我唔知係咪我太固執

佢比較男仔性格
所以好易同男仔溝通 咁我唔係接受唔到既 因為我自己都係同女仔容易溝通多過同男仔溝通

對我其實唔係唔上心 我好多好粗心大意既事佢都好包容 甚至我覺得其實佢愛我仲多過我愛佢

但由打呢隻game開始就好似調轉番晒

btw我諗番轉頭 好似係我太執著係對與錯 錯一定要講對唔住

本身的確係無對錯 其實好多事都係
你諗下換轉係另一個人可能會好放心比佢同人曖昧
錯既位係就算佢知你唔中意都照做 又或者係佢之前比唔夠安全感你而令你有所警戒 好多原因
所以無話佢做既野無錯 而係錯既地方

所謂磨合就係佢會唔會因應你底線而去收手
又或者你肯降低你底線
都係要靠溝通多d
唔好到左發生完嬲埋先講係最好處理方法

你都搵番個女機友傾計 比佢感受下
佢都覺得無問題 可能佢真係覺得純粹同網友傾計係無問題 咁就睇你接唔接受到

姐係bitch啦 男仔性格笑死人

又唔係咁講既 唔通男仔性格既tb又係bitch咩

其實純粹傾計我係ok 不過呢個情況我又會執著係莊同閒

好彩呢度仲有一兩個講野唔係咁偏激

我諗我知應該點做 唔知佢可唔可以諗到

Tb當自己定位係男人點同 男仔性格咪姐係enjoy成班仔圍係身邊同時搵男仔頭性格做擋箭牌d bitch 依啲女早飛為妙 遲早綠你

其實傾下計係好正常 但樓主講緊條女同佢組緊隊都寧願keep住同第條仔係game私chat喎

無用 女人多數係自私
到樓主做返同一樣既野搵人傾曖昧野自然搵到籍口嬲 (報復好幼稚,etc)
其實最好係令佢覺得佢欠左你咁 咩都唔做甚至疏遠 不過前提係認真一齊既話